如果去澳州讀Civil Engineering

讀邊一間好

唔好意思阻阻大家
行過路過入黎睇下啦喂 繼指大後又一垃圾學店

（各位DSE雞唔該入一入黎）

你係香港讀都未必有人請啦，重去外國讀？

咪撚再讀啦 爆左煲啦

搭單想問加拿大

讀完返黎就算啦
香港CIVIL已經爆哂

而家做緊既仲衰過狗。
睇住香港一日一日咁衰，為左照顧每日百五隻蝗。乜都要寫得出。

你為興趣讀是冇問題，不過第時做野冇錢，冇尊嚴，冇理想，冇將來同埋要冇時間同埋人性就預左

Agger
為興趣乞食中
唔好諗住以為起薪高少少就入
依個時勢連工都難求

Adelaide大學

咩先唔乞食

咁讀咩engine好？

而加外國讀先多人請 香港學生bye

建議英國or澳洲啦

真？

讀I T 仲未爆